如果我係深藍暴力狂？ 我會選823人鏈下手

喂，咪負皮住！
1。唔係叫大家〔不出席〕〔不參與〕。
2。係叫大家〔出席〕〔參與〕。
3。係叫大家〔安全地出席參與〕。

4。入正題—— 如果我係深藍暴力狂，不論單支刀手還是組隊打人，823都是吸引的。
5。好處在於：人多，卻又分散。

6。如何target他們眼中的「曱甴」呢？對方有反政府活動時囉！不過，平時有示威活動，就肯定多人而且人流集中，被捉示威者抓住被反擊風險極高，不了。
7。但，組人鏈，戰線長，「曱甴」一定會分散每個方圓以內，自己友戰力。特別是不就腳的點，如果一旦人數唔夠，除左組人鏈的「人鏈」，旁邊未必有足夠人士可以隨時幫拖。

8。如果我是深藍狂徒，會選〔不近旺點〕又或者人鏈在〔街道上的屈曲處〕下手。保證不會「打／斬錯人」，風險亦遠較平日人頭湧湧的集會為低。
9。講多次，不是叫大家不出席不參與。
10。但為求在這個政府及警察，都積極地以「不作為」、「不捕不控」的取態去鼓勵大眾攻擊反修例人士的今天，自保，是必須的。

11。所以組人鏈的，一定一定！係一定要戴gear。頭眼口果D就梗架啦（畫面仲好HongKonger iconic），手臂嘅硬pad（可考慮足球員上下5吋果種pad）都要戴。
12。一定要戴行山杖！就算手拖手時，都可以穿在手上隨時作準備。真正反擊又好，阻嚇施襲者又好，都有用。
13。組人鏈時建議盡量背靠牆企，如此被攻擊的機會能減至只有在前面出現。
14。如地理上不可能靠牆，建議唔好全部人面向同一方向企，應該卡啦卡啦地，面向相反方向企。雖然面向同一方向企，這樣畫面較震撼，但不能發揮互相幫忙望實後面發生咩事的一眼關七作用。不被捕之前一句，是不受傷，記得嗎？

15。到了今天，就別鬆懈了。元朗的人沒想過會被打，將軍澳連儂隧道的，也沒想過會被斬。所以，別鬆懈！
16。最後，五大訴求，決一不可，香港人加油。

自推

同意，如果我係佢我都會諗8.23係最好既斬人機會，但係大家一定一定要出席，勇武最好保護埋身邊既手足，唔好比班垃圾落到手！

推，今晚大家小心

823

推

冇人落單喎
點最好下手機會?
連儂牆唔係仲好下手?